其實我19年前都有個女朋友...

都係唔好提了

昔日嘅大佬 今日變毒撚